今晚唔中就切柒

打比郡(0)
西咸(0)

保重身體

趁仲有得打
好打多幾次飛機啦

過完今晚就射到你一臉都係
HEHE

反手？

買左5舊水2串1
買埋右5舊水

屌走盤,今晚再嚟
愛華頓(0),1k唔中切柒
中咗貼飛

1870推晒落華斯高[0]

唔中就針得

輕輕鬆鬆收三千六
今晚再嚟

lm

今晚無平手盤
明晚再嚟

最後都係買左500蚊洛達受半/一
唔中又可以針

1.95水

袋袋平安
下午唔會見
盤口太深
今晚先見

忍唔到手嘅巴打可以試下1650澳職3/3.5細 @1.7

利申:我唔買

9點墨超 瓜達拉(0) @1.95

已買1k

唔中又可以切柒

另外買咗1k 6點阿甲 帕托拿圖(0) @1.87

唔中又可以針